收皮啦香港人，咁抗爭係無撚意思嫁

砍掉重練啦屌

笑撚死人

返屋企訓覺啦

Pish

人唔笑

其實我都乜撚野四大訴求好撚on9
不過大部分港豬都無成立新政權既欲望
加上無人領導
現階段諗唔到可以點做

預備物資啦，唔好講咁強

你講得啱，係要政變，可惜今朝發夢去完，仲聽日有人講會俾位人入。已經心灰意冷，注定失敗。

新政權係啱，但係好似仲未有一個市民信服嘅人出現

無佔領區就緊係無領袖啦

唔好放棄！我地仲未做哂可以做嘅行動

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

認同啊！！

推推推推

推推

唔好ff咁多外國勢力啦，靠自己啦

完全諗唔到邊個做領導好